[912]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(185) 熱血漫畫主人宮脇咲良世界第一

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]AKB
握手會、專輯等教學

IG帳號列表

Twitter帳號列表

資源整理

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

[913]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(184)傻啦今日日本成員最後握手會呀喊死人

1.愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由衝idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放膽睇到佢 ?
連登又恨又期待 默默燈她不中
柔b這Hi Hi 忽東忽西 她突然又 很可愛
要應付Japanese到底 佢好可怕

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
由最勁跌落最差 竟可得季軍 榮獲mnet最愛 我卻不想去愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指指點點佢點唱
為何油膩盲目的鳩叫大嗌 承諾過我會唱F# 到後來 說句(OH YEAH!)卻唱不到?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對住佢到下世紀 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因她痴線?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連奈子去哪裡都可搵到佢?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
成班抽小卡 中曬某婦 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽blur得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油b這怨婦 喪跳錯舞 撼到我英 屌撚你
要對住佢到下世紀 咪痴lun線?

2.疑似膠真 Spoil 左新歌

3.你終於成了Cheetah

4.

5.仁美握手會repo
1.沒退學
2.發色不是自己選的
3.除了手機博，其他sns確實被限制了
抖S

握手會repo 宮脇咲良相關
大概意思：因為公司不允許的原因所以以後在IZ*ONE期間 推特，755等SNS將會被限制使用
基本就是在回來前SNS都要停用了的意思
BTW肥丸比人dum返福崗

6.好似扣錯鈕

7.

8.

9.181021 Hello Counselor娜B元英拍攝
KBS直播replay

娜B好man

拍完返出嚟

10.團綜teaser staring 娜B

1)佢間房好亂
2)佢打電話問老豆R零用錢但電話途中不停強調唔係為唔錢
3)對話內容大概翻譯

11.Sae in 握手會

12.

13.IONE又贏

14.

15.

16.

17.ithebigc（ケリー）
‏
@ithebigc

Me: Will you be able to continue Saku no Ki even after you go to Korea?
Sakura: I think so, yes!

18: 全世界都係右翼 by CLS奶油蝗fans

19.

20.

21.

22.

23.

24.

25.MNET同IONE賣Debut廣告

26.禾竹

27.

28.IONE member代表色

29.AKS又贏

30.

今個post開得好撚快

31.尾尾IG

32.準備好未

33.

34.

35.

36.

37.肥妹

38.

39.

40.黑髮控嘅噩耗

41.去握手會的人都會知道握手會有殘疾人列
其中有一個人大概是重病，手腳萎縮得厲害，躺在床上身上還插著管，是他爹媽推著他的去握手的。
在輪到我之前櫻花被先叫去跟那個人握手。
因為他是躺著的，頭都沒有到欄杆的高度，成員如果普通地站在那裡說話是一定看不到他的臉的。
然後，櫻花，直接半跨過欄杆，俯下身子去握他的手，直接去看著那人的臉跟他說話
我覺得，即使是偶像，能做到這個的人並不多吧⋯

42.真真痴自己張slogan落人張床到
跟住敏周又冇撕落嚟

43.清純答完最近睇緊魔法使的新娘

44.

45.nakomiku紗英sr聲

有心搶梗係快

殘巴炒車了

preview明明冇野

唔係個個都用手機開

留名

呢張冇po過啦掛

成日覺得連登好怪
明明我preview summary冇事
有時出到嚟就冇咗啲嘢

承上po
留名睇佢地坐凌晨機返

成件事好攰

又現場報導

應該會啦
得九個拍周偶會好樣衰

唔提主角生日

weekly idol唔知會唔會有二倍速

等睇一陣機場相

依家都專任左
攰都好過唔去
唔去實俾人屌

等緊你圖海 lo

今日冇人生日
如果你係想慶祝冥壽
可以左轉紙紮舖

返左酒店又點會坐飛機呀

第1頁留名

燈到成班日本妹返去開vlive

應該聽朝一早機
奈子應該唔返

Lm

唔係掛
今日握咗成日
點都透透先啦
去到個樣頹佢哋又屌㗎啦

正評標題

一定唔係今晚
應該係凌晨

如果izone夠膽出曲奇韓文版我買一千隻碟
櫻花c我買夠五千隻
指原唱埋我賣埋我老豆層樓買曬d碟啊

g持

歡迎binc

cap左

其實允真特別對眼都幾靚

一千隻碟
十幾皮喎指原巴
留名睇走數

你老豆話你去訓街先啦先

跳樓嗰個都未找數

韓國咁仇日應該唔會整日文歌做韓文既
我都覺得自己玩大左

咁即係AKS好等錢使連名曲版權都賣埋

佢連肖像權都賣應該無咩做唔出

聽日4點幾5點生日vlive

等睇凌晨3點出機場
同埋周偶殘到仆街

依家都有eng秦版啦

唔得泰文一開口就笑
好racist呀我

咁嗰D係自己團點同

本身都想笑
但睇多幾次指原跳秦版首歌唔小心洗埋腦

聽支那版就可以解毒
所以話:中國又嬴

原來有

聽咗幾秒仲想話都ok
Btw右下水印係做乜鳩?

睇呢個團既都唔係好仇日啫

eng好似係馬來西亞定印尼有既
秦版就bnk48
韓版我覺得都會有
但係唔係izone出真係睇下韓方洗唔洗靠呢樣賺錢
或者可能之後肥秋係韓國開48模式就會有

因為原版限制左只可以係秦國睇

品嘗一口
愛~的~幸運~曲奇~

屌你老母你拎屎擲人既

聽到一句咩 搵dum仔

I believe I can fly
I'm singing in the sky

Cap定圖
P.S.曲奇真係最啱我心水

指原唱韓文曲奇既話真係有今生無來世

Cap咪Cap，izone會唱akb歌我切啦

唔貪心
櫻就夠

切咩先

lm

咩都賣晒 基本三個日本妹係割讓咗俾泡菜啦 肯定連48都唔準提

唔排除mama會唱
但出碟機會率接近零

翻唱ioi同w1都唔會唱akb

屌上年mama都成堆韓團跳曲奇啦

不過咁
認真撚表示
就算真係有韓文版曲奇
作詞嗰個會無版稅收
所以除非係啲外國電影主題曲要翻唱韓文版
如果唔係無幾可買歌改編

到時返到日本又會痴住48一齊搶人氣

我唔洗賣我老豆層樓啦

上年MaMa 點解釋

為produce48造勢

不過我覺得日本場唔排除akb有份嘅可能性
PD48選拔+唉鬆咁

走數啦屌你

Sampling點計？

咁咪無咗出唔到道同出道嘅差異係度
咁對落選嘅韓妹唔公平
所以唔會有啦

只睇日本場

首先要有日本場
然後 會比人屌搶fo

唔識計
反正改編歌無版稅收
以前外國人作歌都冇版稅收
而家唔知仲有無呢條例

介意有AKB/日本妹係得鍵盤戰士同地表電視台
Mnet從來唔介意 有錢搵就得
Izone 好賣/覺得翻唱AKB有錢賺 佢一定會翻唱

咁慘

Center 同邊邊位

上年係因為要搞pd48先會搵akb出黎一齊表演姐
今年未必有喇

MAMA點會無日本場
上年仲話驚搶fo
今年名正言順
Mnet有乜做唔出

仲可以繼續吸乾AKB飯轉去唉鬆

今年 韓國 日本 香港 各一場

可能日本場翻兜Nekkoya
珠珠C位驚喜登場

咩事？

唉鬆如果有得表演兩隻歌 咪nekkoya 同黎緊隻主打

以為講埃鬆有無日本場
自膠

我估唱夠三首賀賀佢

如無意外會喺日本頒獎
元英做C

自己睇

屌睇到啦

我唔應該好奇走去睇

實有啦，宇宙天團，出年好開5蛋巡迴啦

其實點解要咁做呢？
上次權F都有？

帶我3個女留名

我諗係必要外交啫
搞飯站係咁

冇得估
睇左邊隊去邊場就知頒乜 因為只係分豬肉

無記錯依個櫻綻係新字幕組?

好似反油果班走哂

Best of Next
Next Generation Global Star
仲有咩豬肉獎

搞站係咁 生日一定有幾張相
每年4月1號先精彩

亞太區乜乜乜...

年度歌手
年度歌曲
年度專輯

一次過得罪army exol同once

亞太區咩咩icon
連燈快啲燈個關注度最高出道新人團俾佢哋啦

最惡個堆

我就覺得好有機會啦
佢地去日本出show點都有啲cover既

Army咪即係exol
Exol咪即係army
同一班人黎

韓團緊係賣團愛

有成員生日當然要祝福

唔滿意/接受唔到可以唔睇

ARTIST OF THE YEAR

得獎者 : Ione （柔理)
年度藝人（올해의가수상）
年度歌曲（올해의노래상）
年度專輯（올해의앨범상）
全球最佳女組合（베스트 글로벌 여자 그룹）
最佳女組合（여자그룹상）
最佳新人女組合（신인상（남자/여자）
最佳音樂錄影帶（뮤직비디오작품상）
亞洲最佳藝人獎
亞洲新人獎
年度發現獎
最佳女組合舞蹈表演（베스트댄스퍼포먼스（여자그룹）

屌那星，太公分豬肉？

MNET: 我話事

真係笑話
睇到咁氣頂真係唔明點解仲要睇

網上惡到
講錯小小野即刻比人咬死

最恐怖係Rap

年度歌詞: Oh yeah

MAMA係最冇信服力
人到先有獎

年度藝人（올해의가수상）
年度歌曲（올해의노래상）
年度專輯（올해의앨범상）

最佳音樂錄影帶（뮤직비디오작품상）
亞洲最佳藝人獎
亞洲新人獎
年度發現獎

全球最佳女組合（베스트 글로벌 여자 그룹）
最佳女組合（여자그룹상）
最佳混合組合（2010年未頒獎）
最佳新人男/女組合（신인상（남자/여자））

最佳女組合舞蹈表演（베스트댄스퍼포먼스（여자그룹））
最佳組合歌唱表演（베스트보컬퍼포먼스（그룹））
最佳協作（베스트콜라보레이션）
最佳數碼單曲（베스트디지털싱글）

R&B獎（2010年未頒獎）
流行音樂獎
獨立獎
House & electronic（2010年未頒獎）

上wiki睇完 快d燈一燈

Mnet 真係好撚正
一年一次既頒獎禮 佢上年可以搞四場
貶哂值

上年weme到咗都無

sj

分唔到豬肉

陪坐

weme 又唔係紅又唔係親生又要中資公司
Mnet 肯貼錢俾機票佢算係咁

MAMA 09年最好睇

依加d迷妹連神童都唔識啦
個肥仔係邊個？

10代
Mnet 真係好聰明

ptt官咖教學link無咗

懷疑係為咗砌多8個人同akb同台
再加埋搵有情度延幫pd48做勢
所以先搵weme

唔記得邊個團啲FANS講過
對住(過氣)前輩唔洗打招呼......
以前比人ANTI到死啦

我放棄咗官咖
等大家up算

咪就係嘅迷妹
之前孝淵暗示成個後臺得exo過嚟問號 成班妹妹仔屌返孝淵轉頭

我宜家唔識睇我俾人批咗未

其實經理人有好大責任

當係為攻日做宣傳
新團多個曝光機會無壞

跟住啲再大前輩
G.o.d個堆都講過依家個堆 好鬼串
真係當睇你唔到 直行直過

起碼等半個月

無記錯既話豬朋友都冇打招呼
孝淵開地圖炮屌完之後
之後果個豬朋友拿拿聲打招呼 再打卡
笑死 此地無銀

好似團綜預告見到櫻咁

我覺得呢啲基本禮貌
話哂人地都係幫KPOP打起左個江山
打個招呼唔係好難
幾時個環境變左咁

嗰吓我真係

有一次唔記得打招呼都比人屌
洗唔洗去到咁盡

明顯孝淵唔係講緊一次既事

你地講起呢D我又唸起禾珠冇打招呼比人講

屌原來今日minjoo有q&a 如果我早少少起身就可能可以同佢傾計

有冇勇士去負皮 將個post del 左佢

負咗

多個人負Reddit 就會自動負

成功左

睇唔到tim

我Save低左 唔想d好野益人
滿滿的柔B

泡菜真係好惡

條例只適用於細公司
P社 Cube 完全無理
Nuest'W PD完即宣佈CB
小雞 Yuehua 兩個就即接電視劇

咁樣FENT應該都大支野??

今年可能淨係同日本簽左唔接
未必個個練習生簽既一樣

同日本個邊應該簽同一份啦

Miku ig story 做乜全韓文

咁即係佳恩短期內都唔可以接job?

有無人知ptt pd48版而家改左咩名，頭先想入去點知404 not found

cd rom負皮完未

🖕🏻 🖕🏻

孝淵個單冇記錯係差唔多個日音放嘅全部人都冇搵佢

唔知點解諗起神話同李孝利互打招呼
我地外國人睇咪會覺得怪，但係韓圌叿做細既唔同前輩打招呼真係會比人屌
或者佢地覺得前輩過氣唔洗理

thx 咁希望P社肯幫佳恩同允真出道啦~

痴線佬s早晨

cls為咗慶祝連idolschool嘅片都出動埋
未進化前嘅片

今日上twi興奮過玩過山車

三日係咪今朝飛返去同佢慶祝?

老老實實係家教同公司教得衰
一日到黑教佢哋跳跳跳唱唱唱
但最基本做人都教唔好
市懀啲講句
你日日話俾佢哋知無禮貌會俾人瘋狂anti
佢哋點會唔乖乖地照做

不過孝淵壇嘢唔止一隊半隊
係叉蛋以外全世界都無去

warning:下圖
利申啱先彈禾竹飯拍出嚟
一入twi好順手就search咗izone
一望就見到
但係 點解我覺得佢隻手好似好怪咁

依個係幾時嘅事

舊年8月左右
咁啱少時十周年
Wanna One出道

不過有人提到神話同李孝利互相敬禮，嗰單真係好好笑

即係佢哋都冇去打招呼？

個網瓜左
無得睇班台仔吹奏壽星女

權F站

點解我覺得彩燕染髮好似染得好密咁
之前係紫色
依家係淺黃

係 嗰日好多團都無

應該係用染色焗油

禾櫻趕住番去同某婦慶祝，今晚等睇直播

我話彩燕唔係直接染新色
應該係用一種可以變髮色嘅焗油
隻色大概可以keep到一個星期

眼鏡

戰鞋

下意識去search埃鬆個tag搵有無日本line新相

然後就中伏了

轉左名
produce48>izone

7月14你都唔會去墳場啦 自己攞黎衰

唔記得咗曹婦生日

中得伏多就會習慣
我已經開始免疫

MAKO都幾好

今日千奇唔好禁呢個制

真係跟得好撚貼

有mon po

ptt班台仔

曺柔理我們的菸嗓主唱
柔美歌頌每一個旋律
理所當然的音色妖精♡

曺柔理這個愛情騙子
柔情蜜意拐走叡娜
理拜六就去結婚吧

如果露齒笑更好

屌

好羨慕

菸嗓主唱
係咪話佢食煙食到把聲咁

爛聲就爛聲啦
乜L野菸嗓主唱

比起高人氣嘅 開到有玩pd48又自己鍾意嘅更開心

見到有happy xxxx day
極危險

台灣係咁樣形容

有冇諗過我唔中先

好想快D睇到出道。
想睇fan cam _____又撞到奶粉
____緊張到唱歌失準走音

咪嘴怕乜走音

仲有黎緊嘅54單

講真,以而家既歌唱實力半開都驚驚地啦

之前個唱歌V
娜B彩元先係主唱

咁有些會開半咪

宇宙主唱洗乜咁快燈場姐

靜止唱同跳唱完全冇得比架
跳唱都穩定嘅基本上可以話係果團嘅ace

其實曹婦邊忽煙嗓，台狗係咁拉娜B落水好on9

得exo同孝淵打招呼，其他果啲都無

仲要拉娜b落水
慘

工作mode

全日做佈景慶祝

俾張正面睇下好嗎

背影

Izone出道後仍然可以用mail?

sns唔得 mail就唔清楚

Mail好尷
因為有得賺錢

奈子大脾肥到
真係冇比公司捉住減咩

角度姐

應該係仲未開始減姐

又炸雞 又蛋糕

佢係咪食太多雪糕

影到咁肥

得返一個禮拜，係咪要靠切

你自己把持唔住又關我事

有冇手膠 可以出黎打丁

好想幫佢地剪指甲

有冇人可以唔睇花顏色就認到係邊個隻手

但係plum隻色好易認

敏周係白色嗰個
好似

我錯了

我大女同二女隻色好似

D like多到

有無勇者睇完曹婦預告

成條片咁多___

唔跟排名post

今日係曹婦預告呀嘛

misa style

認手時間

勇士misa

油b生日
油b預告
vlive
weekly idol
預告照

油飯充實的一天

屌你老母.睇睇下唔對路,中伏

好多cake要食
仲有生日飯

講到明係油油teaser都唔小心啲

勇者

利申食緊飯
我已經免疫

咁多個預告,___呢個最冇內容...
真係唔洗翻譯都得

岩岩睇完條片：個人精神左，大隻左，d自信心返哂黎！

食緊海南雞嘅油飯

好玩唔玩
玩屎

禾櫻元英hoball

係咪玩假甲由

我係食緊雞同肉餅

Ok
我跟隊

新片

old news

第一次見櫻油互動

9成9，條片幾好睇，開0.25x要重睇先

行街睇野,小新好撚可愛,呢個又想買呢樣又想要咁囉
最後就櫻花奶粉拎D假昆蟲嚇鳩___((好波
完

免左疫下一步咪

又等睇改圖

成條預告都要Blur

Nako:

油油篇但係佢啲內容係最廢嘅
睇禾櫻元英玩鳩佢仲好睇

佢哋幾時可以剪手甲

成日覺得手指甲咁長好污糟咁

連衫袖都打格

agger
睇到感覺都唔良好

我又要摸

我依家先睇到原來係講緊摸屎忽

重點係唔係最後既NAKO膠真?

係好易污糟

證明平時唔係用手

難道top3要製造line?

Nako好矮

用手做乜

借元櫻捧柔b
佢地已經一齊住一齊c位

唔係借柔b棒元櫻咩?

cafe除咗日文同韓文係咪唔用得其他

屌
講到好

重要野有中文英文

因為我見啲人開post差唔多都係韓文
一係就日文

有d聲名
con details都有4種語言

做快樂的事

每人都會有鼻屎既

見到popsicle聯合站出mb週邊

4張preview有2張......

身為精明消費者唔應該買無謂野

想摸

真心唔得

咁醒目架
冇自爆到

終於明點解話nako伏

留名先

圖已cap

成班搶閘想吸頭水
睇黎再下次cb之後就夠相出pb

個OH YEAH 畫龍點睛

召喚指原巴
成事了

下一步 整埋mv

塔巴把聲好好J

首歌唱得好好聽

agger

今日應該好多素材

等VLIVE
10代萬眾期待

把聲好調皮

未啦
搵個唱好D先
同埋D詞都未改晒
我呢個試下效果咋

我鍾意你把聲喎

已經好正
我開始loop緊

same

一開始個would you

lee條女 係咩事
重ps到

我好鍾意呢段

[quote]lee條女 係咩事重ps到[img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/10/22/133204_033f0521d97f85fc780f97b61bafa009.jpg[/img][/quote]

你條女黎
唔認得

因為有我

misa 我屌你

聽聲已經射咗

唔係講笑 loop緊首歌

whats the matter

this is sakura ?

仲未決定去邊度訂...最衰海報同封面淨係得奶粉有solo版, 卡同碟有彩元solo但係要抽...有機會抽到

唔blur樣
屌你老母

點解你哋會認到邊個打邊個

抽唔到彩元咪同人換
訂就得兩個地方 信和or gmarket
信和訂緊130一隻 50訂金
Gmarket就250兩隻送到你屋企/順豐站
唔想煩嘅就出左碟去最近嘅cd屋/hmv 不過一定貴少少

canada so good

躝啦屌你老母

來了
指原巴來了

屌
你咁快上水嘅

好難咩?

Show Blocked User - MisaMisa

講咗幾多次攪我老婆者要爛jer

你仲快過我話你會上水

係咁既話我應該會去信和訂
btw, 香港愈來愈少cd舖

見到有我家室一定出
今次仲要係大婆

已經變咗我女人

冷靜

只要唔中油b
我相信依度好多巴絲都肯同你換

我有多同你換囉
有多嘅話

再見

信和訂唔一定要親身去 可以過數訂
依加仲邊有人買cd 個個都上網聽架啦

youtube

你買得仲多過我囉好冇

如果我咁都仲唔中娜B真真
求下大家同我換

Gmarket有無奶粉solo版？

s字頭間嘢唔覺有

睇下面啲comment就知

兒玉
終於回歸了？

應該唔係
似係過往總集

___自己一個行鋪 冇人陪

仲要比元櫻玩

唔好燈啦

睇佢哋d interaction就覺得尷尬

好撚被迫

其實佢啲反應都有啲假
會唔會真係大反應到咁

我摸真真屎忽仲好睇

我覺得如果唔係差唔多出，應該唔會有刊登雜誌機會

misa返去摸柔理屎忽啦好嗎
摸爛我都ok

哇裴巴

講緊柔理屎忽喎

做咩咁斷句

我要殺死丁力呢個仆街

啲手指好吸引我嘅注意力

睇錯手指做薯條

而家隻碟係送既,生寫呀小卡個D先係重點

小卡

今次唔係，有個人版CD

性明示星矢

其實個人版CD最後都唔會點拎出黎再睇
係為左爽抽中本命個下姐
CD真係擺埋左一邊會懶得再拎出黎

冇特別野要抽 又唔係入fs 邊個智障會買咁多隻一樣嘅碟

唔好話無呀

至於奶粉個特別野 我覺得係買碟就送

係呀，預訂就有

依家d女仔都幾開放

cd rom壞前會抽flac

隻隻碟都送, 佢夾多本相冊咋嘛

大家唔要柔理d小卡可以送俾小弟

第一個留名！

到時留聯絡俾小弟

啱嘅大家出嚟食飯都ok

mnet d相都出卡 ？

咁快燈自己

仲諗緊點買隻碟

屌係喎 點解我要燈自己

飯拍嚟

買幾多隻中足幾多隻

rip

有得見MISA巴
吸引

當我冇講過

mcountdown 都有飯拍架咩

我冇嘢好睇
塔巴先正

咁2個打孖黎啦

上面咁想中 小卡

why not

點解我係諗到Misa拖住塔巴嘅畫面

偷貓嘅野

有咩好煩

係wo
會唔會俾mnet告

上堂悶到個腦塞死左
當我冇講過

咁都告就冇韓站可以生存架喇

係咪痴線
明明係講緊柔理屎忽
點解會斷句斷到係我

我第一次想block人

屌屌屌屌屌 慘呀
咁我唔買碟了

連碟都未訂
雖然我都係

因為要比多啲時間自己考慮

諗得嚟都發貨

見過一面就廢事block啦
其實我都想睇柔b

咩唔告呀，Mnet出左通告話要保護肖像權

信佢一成......

我買一隻半隻姐 就咁買差少少錢冇所謂既

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B
塔諾愛柔B 其實我都想睇柔b

睇黎塔塔巴同misa巴都係靚仔嚟咁

咁咪好囉，慳返D$$$$，又唔使助養____

仲有好多人可以加入去
我之前cap咗啲圖
返到屋企bin多次c

其實我有好多張裴巴bin c圖

我已經習慣
反正一早比人加咗入痴咗線名單 同燈神七

第2段團綜預告

個妝

有錄歌
主唱

又binc

娜B
真真你jm9

娜B真係好可愛

點解娜B可以咁可愛
為你燃燒流量

依個團啲人發生咩事

真係近膠者膠
成個團都痴咗線
團綜一定好膠

高空擲物

佢哋喺到跳嘅嗰個好似韓國有個人蘭花手跳嘅嗰個

會唔會太靚

#555

櫻世界第一

係
我仲有半個鐘返到屋企

4人房實嘈至仆街

娜膠
權F崩潰

佢個門牙 叫兔仔牙?

權F制服誘惑

睇完片
好疑惑究竟清純係唔係喱間房?

呢d先多鏡頭

好正

點解間房可以咁細....!? 成間房得碌架床,仲要咁貼想點??仲慘過去長洲CAMP咁

而家先睇到連我個名都改埋
娜B>其他人

其實我覺得佢哋似係自己彈出彈入

膠真加藝娜, 肯定晚晚嘈到無得訓

點解隻豬咁似nako機場嗰隻

佢哋宿舎已經算好 好過唔少細公司團

通常去CAMP就係呢D房先最嘈最好玩

國民偶像竟然係咁既待遇

撚豬仔

多人嘅camp唔訓床架喎
搬晒d床褥落地下

Agger
玩房game

不可一 不可再

隻豬比人fing咗喺地下

屌, 我以前真係試過咁做, 最後比CAMP SITE叫我地賠錢比佢地洗被

之前仲以為蛙真同房
成日彈出彈入 真係要睇左先邊個同房

其實分咗咪又係佢哋自己係到彈出彈入

Minjoo

warning：千其唔好入ig

diu 咁都會有伏

膊頭仔

OL 權F

屌
醒神

硬食

一個女團有齊小學生同OL

越叫唔好入 就越想入

慘

我好奇睇左
好醒神
係咪出左事?

點解你今日仲會開通知

係

掉死佢

清純係咪瞓街 點解兩間房都唔見佢

屌
欣賞
但係隻豬仔係奈子架喎

我頭先都有講間房地下隻豬係咪佢嘅
唔知係咪nako過去玩完唔記得攞走

binc

屌 99都yr2啦
唉

呢隻先係Nako既?

dum死佢

同款?

好可愛

社會人
兩年半之後唔知權F仲會唔會番武林出道, 到時都25歲

點只25

屌, 做野做懵左
總之都係一把年紀

唯一一個除左自己段片外無出現過既人

清純大把錢,緊係自己出去住啦

我計韓國年齡姐

hochu

原來izonechu就係stand for

點解講到2526歲好老咁

買一幢係隔離住

因為以偶像黎計真係老

係老左少少
都ok嘅

娜B

原來之前OL裝係團綜

櫻:丁ED

哇
係櫻呀

subway is coming

仲未有v

Ig好油

IG正，快入！

油b個鼻

吸盤小丑咁

Vlive呢

個鼻真係世界級

團寵

油b生日
油b生日照
油b合照
油b專屬預告
團綜預告
vlive
weekly idol
預告照

油飯充實的一天

Weekly idol vlive
食蛋糕

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa JYP 油B 1.話其他人唔識欣賞油B
起身刷牙 油B 1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B 1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5.like咗油B生日嗰日IG出嘅片
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B 1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
塔諾愛柔B 其實我都想睇柔b
Ye_rin 油B 掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
名井南極地漩渦 油B 1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B 1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B 1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B 1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B 1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B 1.表示柔B孖邊

想同柔理做愛！

點解會越嚟越多新嘅痴線佬

星期三晚去大阪星期六睇nmb con
我發現我酒店距離nmb official shop, 日本橋同黑門市場之類全部係15min步行距離內

求repo

油b救世界

一齊同柔理做愛

痴線架 真係越嚟越多

會爛

而家最驚係星期六落雨

油b喺可遠觀而不可褻玩焉

屌時連低一開ig就見到唔應該見到嘅嘢

想知你間酒店喺邊

官方twiiter咩活動黎？

nmb official shop冇野睇

柔B是大家的，要做就大家一起做！

咁早就飛

一穴三腸

大家可唔可以相約係M記一齊做呢個動作?

google話係咩團體觀看活動
可能係同member一齊睇直播？

順手去多兩日旅行，幾年冇去過大阪

依到啲人真係痴咗線

[V LIVE] Trick or treat! 👻 가은&윤진과 미리 준비하는 HAPPY HALLOWEEN 🎃 V LIVE에 초대합니다. 할로윈을 맞이하는 기린즈의 자세가 궁금하다면 24일 오후 8시를 기대해주세요! 🧙🏻‍♀️🏰

24號6點 Vlive

日本橋記住去信長書店隔黎間舖
2樓有好多48/46/寫真賣

下個po比我吧我要用佢做topic

個list

諗緊要唔要up曬cap圖上drive

太興奮冇睇句野錯哂時間
佢公告句韓文打8點
我入去vlive佢講7點
我以為vlive個個時間係韓國時間就再扣左1個鐘變左6點
應該係香港時間7點至岩
禁爆heart表示支持

寫真我暫時淨係會買山本彩同有村架純

我依家先睇到原來有2個post

Of Course
我先po為敬

曹柔理自續討論區

係自瀆討論區

想將自己包成禮物送比柔b

我已經特登錯字唔好咁顯眼

油b生日
夠鐘屌鼻

cls

求爆po

都成2年無去過
不過停次都係到一到就走

冇眼睇

頂
童年回憶

咩黎?

邊個一齊睇vlive

同bb講生快都痴線咩

Dick in the box
原片係右手邊果條

一開ig又中伏

過埋今晚應該大家會正常返

做乜鬼

又唱歌又跳舞又做愛

飛機＞握手/con＞飛機？

做愛從來得一條友講架咋

想問rose ver 同 color ver 有咩唔同

係，chur到一個點
今次可以訓一晚已經要感恩

大把人排緊隊

應該抽碟個到唔同姐

我淨係記得屌鼻

想抽油B （燈）

卡都會中

應該係兩款唔同嘅concept姐

停呀大家

鳩估: Rose/Color 兩個封面
Rose = 日本line +清純
Color = 其他7個

我祝你唔中油b

多謝

似之前concept trailer嘅暗示

唔係呱 應該兩隻都有一樣多嘅成員呀嘛

卡都有唔同

淨係冇HKT mb合照

amigotv

企第一行C位

仲有條唱歌片

已經唔係隱c咁簡單
係明c

又多一隊11月comeback

出道變炮灰

又要輸比唉鬆

群星雲集賀出道

夠做埋黎

成就宇宙女團

原來有vlive
我做緊功課完全唔知
不過知都唔會想睇
油油生日live

你個油飯

我真係做緊功課

油油好似係成團入面係ig出現得最多嘅嗰個人
係咪我幻覺定真係

boooom

開左喇?

開咗啦咩

唔知咩idol投票
萬綠叢中一點紅

冇通知

當贏左啦

眼花以為上面條link係vlive
不過冇理由冇
centre點可以冇生日vlive

應該未啦 我估會好似上次棒球開波咁 夜晚開幾十分鐘

好期待

今日真c生日
vlive生日會+恐懼教室一炮過嚟啦喂

咩每星期idol room既投票？

今日連Idol Room 錄影既消息都無

話說宜家新周偶/idol room仲有無隨機跳舞送電器嘅玩法

真C表示恐懼教室日本妹份量太多
愛國的她唔想生日咁掃興

fromis_9嗰期冇

享敦走左之後就冇左

想睇佢哋將成個蛋糕質落曹婦塊面
friend呀嘛

今日係weekly idol

咁廢?
利申轉mc冇睇過

Sakura呢?
dllm糞game

On9
del啦

肯定最後出

全部韓妹
Discrimination

柔B V未

時間真係fit到漏 一完present就有vlive睇

出預告 預左有油B

聽日present

愛國教室

大後日present

病入膏肓

係咪7點v

咩預告

正日都無vlive真係好唔俾面我地偉大既宇宙主唱

就到啦
我地洗唔洗合唱

精彩重播

其實係Kirin’s
但既然老母最驚油B
HALLOWEEN 用柔B 嚇人

oh yeah個到我射左

Would you

會唔會有絲唱呢？

呢到邊有絲

估一個人

原來個個紅字都有撚

Erii

有絲架咩

就爆po

開v未架屌你
油b生日都delay

我寧願彩元陪 企返去後面...

鬼唔望周圍都買唔到蛋糕

屌你
開未呀
睇櫻姐

差成百幾萬 追唔到了

泡菜又贏

花卷有人話靠泡菜贏

花卷join produce48唔見人氣有彈起wo

我帶頭

佢都叫捱到第三輪

花卷幾時剪咗短頭髮

我一直以為美久人氣高過花卷

咁你只係計PD48就緊係花卷高D啦
美久跳左NEKOYA就腳傷返左日本

加晒d韓文名貢獻點數計下

左下角隻狗

下意識以為係少女時代Yuri
唔想睇內容

我等翻譯
雖然都係嗰啲內容

想寫Happy Ching Ming Festival to Jo Yuri

Nako手泡文寫得好靚

應該係加埋堆韓文名數下有幾多真係米倫既FANS
只可以靠呢埋唔洗錢既野彈起

唔知係咪見得太多真真啲小學雞字
依家咩字都覺得還好

佢地冇買禮物？

Oh yeah~~

橙色字邊個寫 好鬼肉酸

鬥掛機射星咋嘛 除非你一個買百幾座塔

冇追開 但依家入都見有個Nako icon韓飯射左兩支

Hiichan said that she loves to see yuri eating ramen lmao 😂💖 hiichan kawaiii

瘋了 肥hi瘋了

樓上仲有好多野賣

幾千人都冇人比錢就真係食屎啦
同係鬥開長時間 同上次SR選拔一鳩樣
你冇開幾粒鐘就永遠唔會追到
鬥多廢青FANS

油B又贏

個event其實都幾chur
開到幾時？

油b團寵

團霸

咁樣影真係好撚矮

：食肥d 食肥d

掉下星俾佢先

兩年唔洗再對住班毒撚成日 YEA

真係好矮

片

misaki 嗰個咁撚濛係睇乜鳩

幾時有錯覺好高
唔係邊洗踩高蹺

有人去左尾哥個泡菜應援會求佢地支持

181022 Twitter更新奈子相關

柔理 生日快樂 ！
柔理常常都很可愛 撒嬌也很多
唱歌的時候形象馬上變了
很帥氣 柔理我愛你

strong post

好波

ig 個提示難得正常發揮

28號，美久最尾一日已經話連開15個鐘

瘋了

Strong post

殘體字慎入

👴🏿「看你最近天天被姜惠元摸来摸去...」
🍓「啊...」
👴🏿「那个人是什么（hentai）萝莉控吗、从美波到你这种都是萝莉」
🍓「哈哈哈、不是啦、姜酱是欧尼啊」
👴🏿「而且你也不反抗...」
🍓「是啊、不会反抗呢、不觉得讨厌呢」
👴🏿「？？？」

清純你

點解我咁遲先睇到，我早兩日仲係大阪

仁美日日都俾清純由頭摸到落腳

仲要不覺得討厭

好撚忙架 每粒鐘要開20個SHOWROOM TAG出黎

勤力

無生日v

失望

乜大家咁期待生日v
我睇死佢深夜開 美麗嘅油油陪住大家一齊進入夢鄉

我鹿有野做即係我又要上水

FF定握手會

應該係握手會

原來櫻都算蘿莉

backup

0:07 係精華

正呀

日FANS係咪好酸

啲日飯係黑人問號 點解仁美咁受

原來呢個星期就有團綜,下星期就debut
咁應該星期4 mcd 會有teaser

今晚11點無預告就問候off the record老母

係都油b屌先
vlive呢

可能出vlive就唔出預告 好似琴日咁 油b聲如取代預告

油b生日 ✔
油b生日照 ✔
與油b合照 ✔
油b畫作 ✔
隊友生日祝福 ✔
油b專屬預告✔
團綜預告✔
vlive
weekly idol ✔
預告照✔

highlight melody

究竟係櫻定肥妹

🍓=肥妹

試聽

唔係幾覺清純搞肥妹
搞櫻多好多

可能成日偷偷地摸

柔柔點解仲唔開v 想陪佢食蛋糕

屌
我整好哂野準備埋位睇

今日無掟蛋糕既live?

肥hi邊緣人

D-7係咩意思?

미와야키사쿠라
미야와키사쿠라

D(iu)-7

Die After 7 day

如果今日個邊10pm 後先開，奶粉係咪唔駛出鏡?

仲有7日出道

名正言順踢走奶粉 今日真c要出馬

各位巴打要注意 特別係要搭埋飛機去泡菜嘅指原巴
之前俾人踢爆賣假航班資料嗰個人疑似改咗名 小心中伏

Diu 7 yuri

唔敢相信宇宙第一既油B會冇生日Vlive

屌
好撚灰

weekly idol上班照都無

進入直路
不如推埋去改標題慶生

油: 既然你地咁憎我, 我咪索性唔撚搞law

呢d野唔會講出口

不和傳聞正式浮面

OK，有咩留返拜山先講

咁你玩哂佢囉，單拖上三大台

好過睇假情假義

放過我啦

係咪d member唔想同佢慶祝

我要topic提大家睇長頸鹿s Halloween vlive

等油live

呢度啲人痴哂線

下過先啦

請留待Weekly Idol中確認

又推唔切嘅話

10點後就算慶，奶粉唔駛出來
好明顯唔想同你油玩

幾時都話anti先係真愛
真油飯都無我哋咁期待生日v

真?

仲有冇其他冇得出

唔會推唔切既
我地仲有今晚同聽晚11點架嘛
應該冇事既....

真C位柔理BB竟然冇vlive

淨係又冇相已經夠推嘅
highlight melody都冇嘅話我真係

呢種我估26號先出呱

好撚燥
垃圾

係咪膠真都唔得?

偏心連親生女都照顧下

韓國時間10點啦
仲未有生日vlive

究竟爆po先定vlive先

擔心左咁耐 究竟點blur條片
竟然無開！

燈到無V

幾齊心

睇黎呢度將會有愈來愈多人轉推油B

屌
裴巴可唔可以燈返轉頭

油飯

你就油飯
啱啱先做完功課

其實仲未夠鐘達陣

以你嘅燈力
仲有生機

頂 到我要做功課

pls

係電腦前默默等待
我發覺
原來我好掛住佢

33分前
錄影中

係愛呀 柔理

感覺來了

你以為你偷偷地Photoshop你個名入去我就睇唔到

唔通係錄影完係個廠度冚世界同佢慶祝？

我冇photoshop

黃巴燈力全開

萬千星輝賀柔理

依個唔係重點
同埋佢依個係可以隨便較

係咪mail

成間電視台同佢慶生

你唔愛尾尾
咁都唔去整返個

掛住娜B真真

00後都想圍爐

開po fail左
po返先

咁尾尾呢

1001

娜B真真愛我